緊急！！黑警最新計劃大踢爆！！

場運動都過左四個幾月，示威者既士氣冇減少過反而越黎越高昂，相反班狗開始亂，不攻自破，柒出國際。

示威者行到呢一步係因為和勇不割，咁班狗就緊係驚啦，就黎要被清算，所以佢地唸住分化和理非同勇武。

近日班狗一d針對和理非既說話，其實唔係講比和理非聽，係講比勇武聽。等勇武覺得和理非唔知做乜，和理非做得唔夠，和理非拖累緊勇武。相信已經唔少人開始批評和理非，覺得佢地可以再做多d。但事實係我地可以行到呢一步，和理非佔左好大既功勞，雖然佢地既做法可能唔完美，但可以接受，要改善。

有人話班和理非企係度唔知做乜，但係佢地企左出黎，大家都已經係同行兒女，每個人都有自己既底線同包袱，相信大家既目的都係一樣。

兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不譴責，不篤灰

呢兩句說話大家都聽得多，相信大家既意識都入曬血，冇咁容易中計既。

你點知的

對比淨識吃喝玩樂既港豬 和理非絕對好有用
出黎就是最好既行動 和勇不分 要割既係曱甴同港豬

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

啱各有各做，但絕不割蓆

和理非好有用

好多戰線係和理非打出黎

勇武 bb 當然有用唔使講

佢哋唔會成功！而家和理非已經有變成勇武嘅覺悟，講緊嘅係隨時還拖！打狗救人！橫死掂死，大家點都要博一舖，你依家見到啲大陸人咁樣殘害我哋， 依家我哋唔還拖第日大把機會俾我哋驚！所以係唔驚得，冇得縮㗎喇！

輕輕一推

岩聽 大家小心

正視聽

五大訴求，目標一致，就係同路人

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，罷食，裝修etc) 港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

之前就想割勇武
點知香港人進化左
核彈都唔割
而家想人割和理非
如果衰埋佢地食得屎
核爆都割唔走

曱甴近平
甴近平
甴曱平

等你班黑警比人清算咗先再考慮吓割
包皮

Push

唔認同佢地驚

甴近平
唔撚割啊

和理非係黃色經濟圈嘅命脈，當前線成日唔夠錢甚至連三餐都有困難，能夠懲罰黃店同瘋狂做文宣嘅就係和理非
所以唔好再屌和理非無用了

而家濫補和理非，純粹想突顯和仔唔識反抗，轉頭再上連登恥笑，挑起勇武心入面恨鐵不成鋼嘅情緒

唔殺狗講乜撚都無用
而家問題係前線無武器
和理非要Upgrade 做Weapon Provider
全港屋頂放定D 磚、漒水、花盆...任何掉得死狗既物件
加錘仔、鐵通... Etc

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

甴近平 毛甴東

無撚有錯 不分化 不割席
大家各有各做

推

可唔可以搵人搵返個黑警笑鳩我地可以點樣清算佢地斷片？

佢地都好勇，唔齊裝都出黎。

唔割

警甴 甴近平 林鄭既分化策略係唔會成功
一係殺曬200萬人 一係200萬人繼續一齊出黎 !

講行出黎 就算企係度 以經好大作用
更何況好其實好多都會幫手

coproaches

唔理和勇都係同行手足

超多人屌和理非 帶風向 痴線

核彈都唔撚割呀

巴絲，係咪有人裝修錯了旺角的恒生總行？
外面寫了狗官。

要寃有頭債有主啊！

push

曱甴近平

甴近平

批評唔等於會割，事實真係唔夠

幫手推

班黑警同連登都吹風和理非無用
真係盲都知佢今次想我地點割

千祈唔好睇小和理非

吹風分化一定係鬼

和勇不分！

太古城居民比人斬,
連登有幾條友第一時間沖出黎,
唔屌兇徒唔屌藍絲,
而係屌晒連登屌晒全香港,
就算身份唔係五毛,
講野內容同動機已經同五毛無異

其實班狗今個禮拜既行為就真係令和勇更加緊密不分，因為就算和理非只係想行街唱歌拉人鍊無任何裝備都照打照拉，同勇武已經無分別，所以而家想分都分唔到。
和理非想繼續發揮作用就經濟攬炒，除必需品外謝絕一切消費，決意要令香港變死城

why not all
所有戰線都搞 多維度打擊

pish

習曱甴 曱甴平

班和理非
成日題住和勇不割
又舉美國旗

當然可以 咁和你shop的時候 都可以係商場到做野
只係係依個時候 想大家諗清下每次行動的目的，而唔係再不成正比地送人頭
^_^

好啱
無論你做過多或小
你企個出嚟就係手足就要齊上齊落

警就唔知，亂同失控就肯定

直接分化策略

老細你唔記得轉account

你點知？

鳩拉和理非就係想嚇到你唔敢出嚟

各自努力呀，係依個運動 係支持既就有佢既用處。歷史係拎黎鑑今，要知道日本學運點解失敗，我地唔可重滔覆轍

好多和理非都想做勇武嘅事
只係怕被捕或者死傷
如果全民思想都係勇武
其實係可以好癲

可惜和理非人數急降
有無軍師可以幫手諗計聚返人？

咪好囉
班狗咪搞到理非行前左囉
行到邊去到邊都搞到一大班人屌9佢

其實人地鬧我地曱甴
我地應該諗過第二個形容詞鬧返佢
唔係用同一個名
咁樣顯得比較小學雞同執人口水溦

咩位都好
認清自己隨時都有被捕既可能性
根本落街行過都好危險

咁你就會做好準備 然後就發覺係不必要既恐慌

純粹因為出唔到黎

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

兄弟爬山

無撚錯

agree

笑死

同時想嚇鳩和理非唔敢出就唔夠人cover勇武

兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不譴責，不篤灰

哦

和勇不分

佔好大功勞，而你又理解佢有包袱，咁你想佢地點樣完美d. 點樣可以改善？前後矛盾，又無建設性，垃圾文

毅進仔讀書少唔L識驚，但啲白衫驚到瀨尿，民又移唔到，留低分分鐘變戰犯

真係蠢過撚

兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不譴責，不篤灰
和理非永遠支持前線

都留意到

班門口狗鳩up

唔洗理

不分不割

成撚日和理非和理非和理非
我諗有9成非勇武但有出嚟嘅人都支持勇武
只係自己淆底唔敢落手
咁 和 理 非 邊個字形容到呢班人？

我哋和勇不分㗎，收皮啦

同意

不劏

唔係拖累
而係見到和理非淨係叫口號
但班狗就笑笑口繼續強姦，希望大家諗下自己做嘅嘢爭唔爭取到公義姐

咪係囉 見到好多師奶呀嬸仲肯出黎咪算好囉
唔係人人敢同會行出黎架...

曱近平

左膠係好黑人憎
和理非係錫身

但場運動真係靠大家團結
一直大家都改善 進步緊
唔係埋怨大家

係未有人帶風向我唔知
悔氣 灰心其實大家都有

多點思考
堅持落去

最近真係好多人想吹風割和理
邊有人會中計 冇大台個個都係抱住自己諗法憑良心咁行出黎架啦
推俾班狗睇 又衰左喇你地

仲要割埋左膠

講咁撚多次少數蒙面暴徒都知佢想點啦

樓主神算子
咁都算到出嚟
唔撚割呀 收皮啦你曱甴狗

警甴知道點都嚇唔退勇武
所以呢個月都係轉攻和理非同街坊

黑警=死曱甴

721 唔見人 831 打死人

不分化 不割蓆

connected

多謝在無助中帶來一點歡樂

中國人就係賤，中國人就係含家產

pusg

咩係割 香港人無呢個字

唔割就唔會輸

我完全同意 近日真係好多分化言論 指摘和理非

叫得和理非就緊係唔勇嫁啦

曱近平
習曱甴
推！！！

佢地拉唔到快閃裝修
咪借啲易入商場拉和理非街坊

咁樣係唔會令我地驚架

核爆都唔割

你越想我割我就越唔割
我訓身支持勇武

和理非肯企出嚟已經好有用
但依家好多和理非連落街都唔敢

割佢老母

勇武都冇人咁講 點解你要咁講

和勇不割

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

支持

115全民蒙面

到依家都唔識得全民勇武已經收皮啦
唔係要你衝到最前
有危險時候連還拖都做唔到
你唔還拖咪又係入去坐
唔還拖會放你走咩？
永遠都係斷正最容易告得入
走左就係走左

兄弟爬山 各有各做

我嘅觀察係
勇武一腳踢
出得最多 企到最前
平日出去貼文宣
乜都係勇武做曬
呢啲先係真正愛香港
勇武換衫就係和理非
但和理非永遠唔會變勇氣

唔會變勇武*

我淨係知次次班狗嚇極大家都照出黎已經好好

佢地近呢幾次批不反都係想咁做

發夢11.2有女仔講「我今日諗住係和理非架喎」

尋日有啲活動係拖下手唱下歌都拉喎

專打和理非

睇完唔知你講左乜，不過又睇唔到有乜唔妥。推

721

不分化

是

其實呢樣野係和理非唔願面前既事實 依家既和理非出到黎只係為左cover勇武拎裝出黎
之後就因為藍旗就恐慌性逃跑
問幾個人都唔知發生咩事
其實無人要割 但真係會灰心 真係想佢地可以做多啲啲
有啲人連食少少煙既覺悟都無 咁要點打？

鬼叫曱近平咁順口咩 天作之合

其實班有冇諗過咁嘅戰術
唔單止分化唔到我地
仲可能推更多和理非變勇武

Mon post 黑警：日日諗計分化，返工OT開會諗盡計你哋都唔割, 自己老婆又保唔住，求下你哋割啦！

講得岩

唔好諗到黑警咁聰明，好多片睇到佢地真係唔識喎

推呀 屌

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

其實我覺得到依已經係局部攬炒咗，走碼迫到佢地放棄一國兩制面具，同埋放棄用合法手段結束抗爭，比全世界睇到，一國兩制，根本不可行。

核彈都唔割

左膠仲衰過港豬

做乜都唔割

爽,我又射到成地都係

分化撚死全家

凡係正能量，都支持。

地區戰 分整為零

啱, 願意出黎嘅人都係英雄！

和理非定位係backup同support黃色經濟圈 唔存在邊個拖累邊個

不分化 不割席

同意 其實無分得咁清楚 你睇琴日太古還擊刀手都係和理非街坊，連口罩都無

我2號夢到個班和理非係山上都一齊衝 係怕左d 退得快啲 但肯衝都好叻 不過下次試下唔好退咁快同唔好自己嚇自己就得 要記住永遠勇武係依啲關頭都會保護你哋

我可以同大家講，啲黑警知道自己玩緊一場無得返轉頭既遊戲，佢地好驚比人清算，所以想用更高武力令呢場革命完結。但我想講，我屌你老母，我地係唔撚會驚，我好期待清算日既來臨，到時上街開香檳慶祝。

自動無視分化post

甴近近

和勇一家

樓主咪撚濫用緊急字眼啦

笑到gap gap聲

屌你都低能，一直分化緊

好懷疑啲狗咁低eq 底下點會仲諗到咁多野，其實佢地而家只係見人就吊。

和理非絕對有大作用，開場退場掩護，中老年和理非最勁係把口，人多靠佢哋圍屌狗同藍絲

11.9重吹雞去港島我點唔信你係狗啊？

和理非加油 勇武加油
核爆都唔割！

無眼睇

放心，和理非絕不會放棄勇武

Show Blocked User - 食碗麵

又一隻五毛衝出來柒

互相體諒 先至會一齊贏

按你咁講 請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎

咁認清左你唔夠中共多錢打經濟戰未 咁係咪要投共

屌你老母喇

u no gun 撚

Mark多個ac

我係和理非

次次出黎都預左坐48

點到唔割

犯法野一定唔好做，食下狗肉好喇，香港仲合法既

但問題係宜家唔係要同中共鬥錢多 係要令佢少咗錢
美國其他國家都想襟撚住中共
諗下香港的優勢係咩。出名的係戰鬥民族咩？香港人根本係最唔打得的國家？比多你十年，你係唔係訓練到精兵出黎呀？
我地死都唔用自己優勢喎，唔搞經濟喎，係要硬碰硬嘅。

宜家唔係唔比你咁做呀 試過曬啦！結果有目共睹啦，幾個月喇，結果係愈來愈多人被拉被打呀！
我明犧牲係必要的，但唔係做無謂㗎！
係要keep住反抗,upgrade magic，升級神獸。。。
但諗下大方向應該係咩啦！

今次先係香港人真正既考驗
堅持! 團結!!

手足 我唔係想話你
只係如果你唔係五毛 唔係打毛嘅 希望你都可以平心靜氣 諗下我講的野 有咩咪一齊討論囉
無可否認 依家係樽頸位嘛 係要有改變 宜家條路行唔通嘛
如果你真係都要屌柒我嘅，as you like 。我只會當你係五毛 byeeeeee

唔係鬥錢多 要令佢少左錢 咁咪又係唔夠打先要出既招

有咩民族一出生就係打仔格 唔洗練既 外星人都死喇

以家既優勢係我地多人過差佬 但企哂係到呀

你叫佢地番屋企玩金錢遊戲 alipay開多幾個0頭點改都得 你玩條柒咩

我有錢玩經濟戰 我扲黎移民走佬喇 你都on9

如果全港燒狗屋，會唔會死好多狗？

廢左軍火=無牙狗

無不反都出嚟 已經括咗出去

利申 和理非

次次遊行集會都去
已經寫低晒全名身份證俾朋友
和勇不分, 割佢老母

利申: 和理非

推！

俾人拉 俾人打 死埋果班點計數
以家轉路線番屋企搞 呢D叫止蝕呀?
咩叫攬炒 出事果班手足已經番唔到轉頭
攬炒就係我地呢幾代年青人 一齊陪佢地去死
當全社會全部人都揹住幾條罪既時侯 呢條罪就唔會俾人當係罪
而唔係見到前面就死 就轉灣搞第樣
咁揹住暴動 非法集結果班點搞
放棄佢地呀 俾錢養佢地呀?
佢地唔係要錢要前途
佢地訓身上街對抗
都係想有更多既人一齊對抗極權

其實好多時唔係勇武召喚和理非
係班狗吸引和你非

認真講，示威時和理非真係無咩用，唔勇既請從今日開始街坊裝行街支持黃店，唔係係現場企，後排送下水咁就算。

和勇係不分家，但係時候攪清楚唔同場合需要做D咩，自己適合既先加入，勇武類行動真係弱左好多。

正能量post都可以引晒班分化撚入黎

唔係唔要邊條路線，唔係要轉邊條路線

係條條路線都要開turbo唔放手呀

分化撚死全家

係支那畜牲 支共護主犬

一場運動有幾十萬人。
無必要將說話講到咁盡。
大把勇武之前都係和理非。
拉極都仲有咁多勇武，
正因為不斷有新血加入。

不完美，可接受，可改善

我宜家唔係要賣佢地呀！
再好似宜家咁 你就真係賣緊之後的手足喇！
你講呀！你再玩陣地戰 再圍狗屋點撚樣救到佢地呀。
我宜家唔係吹收皮風呀！我宜家係想睇下有冇更到肉 更有效的方法逼政府讓步呀！
唔撚係叫要停個運動呀
係叫咪撚再搞送頭又無效益的活動呀
勇武係要keep going ，但宜家仲有剩幾多呀，係咪想佢地都被人拉埋先安落。我冇話要停，但唔該work smart呀！
諗清楚每次行動的必要性同代價啦！
繼續和你Shop，繼續裝修，所有都繼續，甚至升級。我講嘅係咪撚再為出而出，為一啖氣而被人捉呀。

我都唔想咁就話d手足
但你真係說撚服唔到我
只會係有勇無謀

真

和理非出黎就係要佢企係度
大家只係各司其職掩護衝衝子

咁d 毅進咪升白衫

認同 除左狗驚被清算之外

和理非表示 核爆都唔割 屌你老母死黑警

PUSH

不分彼此

有咩野好割

大家打法唔同

但真係要反抗啦各位

不分化不割𥱊不篤灰！
作為和理非我感謝每一位前線手足所做嘅野

和理非雖然係慢，但一定有進步，由最初前線勇武佔路對峙，變成而家路人街坊出黎接力。

講撚到勇武就唔做呢啲咁 食屎啦

收皮啦廢物

見到而家和理非多左人會帶野出黎同埋真係企到疏啲

正評唔到

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

唔係為淡氣 就不如投共喇
搞黎把撚咩 一早投共做大灣區人發撚左喇
勇武再升級係必需
每次出黎鳩企都係練兵
04年果陣要出馬路都唔知練左幾耐
你一日唔推翻呢個政權 一日都救唔到手足
除左武力對抗我地乜都冇
出黎行動大多數都係20幾歲你叫佢地玩經濟戰
飯都冇得食呀大佬
你叫班番工既搞經濟戰
佢地肯搞 一早罷工罷死左個政權喇
春唔知我地香港人最多既就係錢
多錢到可以請隊軍隊黎打又得 買個島搬哂去住又得
但呢到係我地既家
我地唔想走

對比仲有咁撚多港豬

肯行出黎已經好撚過死港豬

曱甴近平
甴近平
甴曱平

零成本討回公道 大家幫幫手

［鍵盤戰士入］太古城事件 討回公道你我有責

所以更加要和勇不分團結

提防偽激進五毛不停貶低和理非/非前線人員, 將其形容為“無用”, “唔做野". 配合惡意神化前線, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化撕裂

由頭到尾中共/港共都係想分化
只要我地和勇不割，堅持一定贏

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

仲用緊分化呢一招,
證明警犬高層都真係無晒辦法

咪講左幾千次我地核爆都唔割囉

推

我地要揸緊宗旨

唔使太在意啲分化言論，事實係無論身邊朋友，以至去到街頭，好多和理非都知道大家坐埋同一條船，根本唔會考慮割蓆。我反而覺得愈來愈多人憎黑警、憎正苦，我哋贏面比幾個月前仲大咗

搵唔到和理非同勇武割
就搞到勇武同和理非割

老實講， 政府後面下棋果個係有d腦
每步都好陰毒

可惜，你與民為敵
唔存在割唔割，只有贏同輸
而贏既一定係我地
準備上斷頭台啦

721 85 811 831 101

唔好濫用 緊急
標題黨

習曱甴 曱近平

推，不分和勇

認同。不分化，不割蓆！

扮黑衫打死人

黑警已經贏左

習曱平